(圍爐)連登有無人係做緊非專工種?

專業工種即係好似工程/會計/civil等等高級同需要考牌既工種

有無人做緊D只需要有手有腳, 求其有張爛沙紙去面試就做得既廢工?

有無覺得自己毫無價值, 好易比人取代?

做緊速遞同送水

日日返工玩手機game 悶到仆街

IT叫專業啦

邊行

某game store審核員 大陸d垃圾一式一樣嗰d手遊...1日要我玩十幾隻，我屌

幾錢人工

做緊admin

連登個個專業人士 FG 50k

呢個真
你望下上班台出面幾乎都係會計/工程撚

唉

18k... 講真有手有腳都代替到我，平時返工就睇有咩新廠商send domo game嚟，試玩再睇有冇違禁嘢，批咗就排期上架

18k都唔太差姐, 係咪返5日
駛唔駛OT

推

做緊cs

IT叫狗

覺唔覺得自己無存在價值

做緊admin野+1

但都有成2k幾好過無咁

6日啊... 不過大假有好多 算係幸福工種，不過日日咁其實好頹廢...

嘩，攞正牌打機
仲請唔請人？

會計都叫專業？

我係非典型例子

Fg
讀專科
但做緊11k文員

屌到俾人炒（就黎）
再加上長期自卑

我覺得自己好可憐

有無人明白...